一人一個遇過最鐸縮嘅朋友

成班人約好咗係一個朋友屋企打邊爐 咁好啦 佢主動話去買嘢食嘢飲 話之後先同大家計返錢 ok! 正常 結果去到打邊爐當晚 睇翻單 柴米油鹽 家庭用品 零食 咩都有 自己買屋企嘢 竟然計埋入打邊爐條數度 你話我有份食都好 買返黎啲零食收埋曬係房入面 張單買6左pack肉 成晚就係見得一包 其他死唔攞出黎 嘢飲買返黎 我地話想飲 又話未雪凍又剩 要我地飲水 錢就照夾

有冇人分享下

推

咁你地都夾?

嘩
好仆街下啵

我朋友就成撚日食完飯走數

幾個朋友去條友仔屋企玩
叫佢開冷氣。佢話冷氣費貴
係房拎左支白花油比我地搽
搽完係身就開風扇
仆佢個街又幾涼

當面屌柒佢啦

笑撚左

屌笑咗

同在場其他朋友講 其他人竟然話算數啦 個個都夾 當無事 我可以點

係咪「冇Cash係身 幫我比住先 遲下比返你」果啲仆街